Модуль управления логикой работы программы. Собран в QT 5.8. Использует модуль QtScript отсутствующий в более поздних версиях QT.  Работает с базой данных Postgres или Sqlite. Для использования Postgres в settings.ini указать Type = QPSQL, имя, логин, пароль базы данных а также IP адрес и порт. Для использования Sqlite указать Type = QSQLITE. При первом запуске будет создана БД и заполнена необходимыми примерами функций.
